有無人試過係HKTVMALL 用PayMe付款失敗？

如題，一個話俾左，一個話無收過，可以點攪？

最麻煩係兩邊都無電話CS

推

Ching你最後點解決 我依家2邊不停推波咁推黎推去 屌

等，你咩都做唔到